夢想

講一個自己想實現 但係又實現唔到嘅夢想

出pool...

香港獨立